豐盛餐桌還與專注有機農業的非營利組織羅代爾研究所(Rodale Institute)合作，建立u型採摘、免耕南瓜地。 選你的毒藥|尼克·曼科爾-比特| 2020年9月3日|食客 
 然而，在頭盔的地方，有一個從底部突出的邊緣，以適應頭部和附加的耳護延伸到下巴。 瞭解你的古希臘頭盔:從閣樓到弗裡吉亞|Dattatreya Mandal | 2020年5月19日|歷史的領域 
 Moz免費提供學院課程到5月31日。 搜索巨頭如何幫助傳播COVID-19意識|邁克爾·麥克馬納斯| 2020年5月14日|搜索引擎觀察 
 有趣的是，儘管奧斯提亞被認定為殖民地，但這座城市至少在公元前63年之前都是由羅馬統治的。 Ostia Antica:古羅馬港口城市的重建和歷史|Dattatreya Mandal | 2020年4月14日|歷史的領域 
 她的父母種地，其他的事都由她負責。 科學不僅僅是科學家的|Silke Schmidt | 2020年3月5日|學生科學新聞 
 在那之前，我只是個混混，一群人中的一員。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 這種方法被稱為鼻部充氣的術語，直到幾百年前在亞洲的一些人還在使用。 麻疹粉末狀疫苗對發展中國家意義重大 
 他相信，直到最後，他的國家都會來把他們帶走。 弗利家族致白宮:你救了貝里達爾。 為什麼不是我們的兒子? 2014年10月24日|每日野獸 
 如果男孩同意在21歲時結婚，那麼年輕的女孩在達到法定年齡之前就不會得到他們的求婚。 兒童新郎隱藏的悲哀困境|Nina Strochlic | 2014年9月18日|DAILY BEAST 
 雪莉·索特洛夫聽起來和瑪米·蒂爾·布拉德利一樣是個慈愛的母親。 從ISIS視頻到JLaw裸體，什麼時候看是教唆邪惡? Michael Daly | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 到目前為止，我所有的音樂學習都只是為了上學，為他做準備。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他的父母是農民，他做過日工，直到引起了人們的注意。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 為了打發李斯特來之前的時間，女主人讓我們一個接一個地演奏，從最後一個開始。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 如果這件事花了好幾年才完成，在這件事完成之前，你永遠別想離開這所房子。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他把紅衣主教的斗篷塞進去，站在冒煙的布上，直到整個布都燒成灰燼。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特